唔撚係掛 許智峯輸左？

咁快知？

咁快點完？

有冇咁快知道？

堅？

SOURCE?

都未入到場
你點知的

你點知的

拉

Souce or老母

Block 屌你老母臭閪

佢fb兩個鐘前post左呢段嘢

中環選區的街坊朋友，今天投票日可能未有機會在區內親自向你拉票，抱歉。

今天我實在大部分時間都在其他區，為其他民主派拉票，因為:

只有我自己贏無用（當然也不一定贏）
要贏就整個民主派一齊贏
要贏就所有素人一齊贏
要贏就和勇一家一齊贏
要贏就香港人一齊贏

我們才有機會，一步一步，光復香港。
距離投票結束最後兩小時
香港人一起加油！

ON9，連場都未set好啦

真定假

邊有咁快點到

輸都無辦法

Link ?

都未開始點
點知？

咁撚快點完？

你弱智

問乜撚丫上面擺明fake
留啖氣祝樓主全家生癌死算啦

咁快有？

盡左力，無悔

入都未入到

都未開始點票

咁多撚樣放流料

唔奇 香港島立會總票都係藍多

何況區選

香港島人係藍多

場都未撚set好

政府網未有喎

屌邊有咁快

咪再推

依加放流料有咩著數

樓主吹水死全家

票都未開始點就嬴 嬴佢老母咩

等班藍絲開心下，陣緊喊個陣諗起曾經開心過

唔掛得要ddos 連登
一開返即刻一堆人放流料

樓主戇撚尻

剛剛先開箱

樓豬醒未

唔好意思

ON9 , 依家 23:08 先第一個票站開始點票

樓豬仆街啦

區選快過立法會好多

屌

唔好嚇我

冇撚野呀嘛，票箱都未撚開就知邊個贏

就算有結果都寫埋票數啦 寫個勝字就係咩

交條 link 出嚟

點會咁快

Link啊

收皮

中共內定？

未來世界?!

傻閪有時間cap 圖冇時間俾link

Fake news狗

Dllm on9仔 啱啱先開始點票 點會咁快知

點解你老母生到你弱智到咁

內定ed

你地個票箱未運到呀 溝通好少少啦

下？

幫手介紹樓主，無腦就裝Now新聞啦

最快嗰區啱啱先倒票，邊會點完

許真係好偉大
幫其他人站台
都唔理自己

邊有咁快

笑左 笑搵右 笑全部

屌你老母做乜撚

屌 黑箱作業？

扑

樓豬on99

.

起碼點到半夜
邊有可能咁快出result

第一個點票既站係 「觀塘」

告急咋

拉，都未點完票

Push

你地係咪咁多年黎未撚投過票
電子點票咩你班智障

成班明知fake仲幫人推

熱門了
😂😂

邊會咁快

Fake news
定你內部啊 海底撈！

叫左杯選舉啦
又唔信

但中環區係民主派好多年。你自己看一下舊選舉紀錄。雖多50/50，一定唔係藍

勇武峯⋯民主派唔配有你

Dllm on99

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

過往四屆中環都係民主黨贏架on9

係咁有人話係真做咩..cls
2308 先開始有得一個票站點

拉 成個連登蠢豬唔你信丫化 票都未點

呢個世界有exit poll，可能exit poll輸到含撚

不過我個區8000票，exit poll妹妹話得150人答左佢

你都on撚鳩，你連票都唔投佢就連換票箱都慳返呀；佢唔換票箱你又點煲大佢呀

痴線
樓主種票鬼來架？
都未點票就知結果？

岸鳩仔，鳩吹。

點解連登咁多弱智

話左好反對暴力香港

fake news

樓豬未來人

拉 邊有咁快

屌，fake news 拉啦

內定

勝你老母
Link又無
見到個勝字真係好撚嘔心

block左樓主先

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

未開始點，點解D人會信民調結果？所以話連登多ON9原來係真。

做咁撚多野都輸?
真定假

屌你老母臭西

亂咁放消息

呢個時間根本連點票都未點

鬼登零舍多柒頭

傻閪 票都未撚點
輸你隻閪

屌你老母啦

不誠實使用電腦 可以舉報樓主

你老尾 都未點

收啦

屌你老母呢個時候最撚緊張
你班PK就最撚鍾意放流料
玩鳩自己友

乜撚嘢

blocked

個網唔準
不能盡信

垃圾3毛

拉

立會點票點到凌晨3,4點嫁
區會我諗都要1點到先有結果

一個細區有幾多人呀

係唔撚係啊

請善用不推文回覆

似流料

仆街張圖又整得幾真

希望白鴿黨嘅黨友可以學下佢

內定咗

做到禁假

屌 未fc就唔撚好開個咁嘅post啦

真係輸左

輸一換5概念

未點票喎

睇清楚啦

？！？！？？

放流料死全家

放流料 block

咪撚戇鳩啦

你點知的。

假

唔洗fc都知11點冇可能點完票啦

屌，票都未分

樓主你on9架？

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

拉加block

全部放流料既覺得好撚好玩？

已BLOCK

放流料為乜

藍你老母！港島人係黃多！

樓豬真係好撚on鳩

今日見到佢好落力係西環幫其他民主派拉票

樓主屌你老母
做埋啲 On 9 嘢出黎搏屌

source？？

Block撚左d死柒頭去咪算囉，連登咁多傻閪屌得幾多個

屌暫時一席都冇
屌

未點梗係冇
宜家建制有個27席係自動當選

今年唔係冇自動當選咩?

鄉事委員會主席自動當選

勝你老味咩

唉, LOSE左

係當然議席數
唔同自動當選
今年係民選議席無自動當選

屌你老母

但好似形勢唔好

拉
邊有咁快點到

都未開始點票！！蘋果直播緊呀

屌都未點

屌 好撚想天水圍自己為一區
元朗垃撚圾
自己住果到既人都唔理
連721都要靠外人覆卓
而家投票率又係

2013年5月22日，立法會通過《2013年區議會（修訂）條例草案》，在2016年1月組成新一屆區議會時取消所有委任議席，但保留由鄉村間選的27個當然議席

宜家三席泛民贏曬wor
田灣 元朗 美孚

贏左

有埋圖！唔係掛